人生最痛一定係愛莫能助 不能及時盡孝

本身媽咪有情緒病 講兩句就好易懆底個啲
因為老豆唔生性逼到佢咁
有時真係頂唔順 會同佢頂兩句嘴
有時會講左啲hurt到佢既說話
但事後都好後悔
醒覺自己係要體諒佢 要tum佢開心 比快樂佢
而唔係令佢更勞氣

同埋佢都開始上左年紀 周身病痛咁
精神健康已經唔好
仲要出去做pt 幫補屋企
搵命搏 chur到自己關節勞損
成日嗌痛
我好想幫佢 係咁叫佢去照x光睇中醫針灸個啲
佢又話冇用 唔肯去睇

我做大女既 眼白白見住佢咁辛苦好似乜都幫唔到佢
最記得佢講過
如果唔係我同阿妹 佢一早自殺走左去 係最放唔低我地兩個 最擔心我地兩個
我好想減輕佢負擔 好想係佢有生之年盡我既孝
但係我仲讀緊書 能力有限
比唔到咩幸福無憂既生活佢
真係好內疚好慚愧
佢將大部分希望放曬落我度
我細個又唔生性 令佢一次又一次咁對我失望
一諗到世事無常 終有一日佢會唔係我身邊
而我又未回報翻比佢
就喊到停唔到
一路打字啲眼淚係咁滴 好想即刻過去攬住佢
但冇一次係有呢個勇氣踏出呢步

依家我做到既 可能只係平時煮多餐飯比佢食
教好個妹 等佢可以輕鬆啲
多啲關心下佢咁 希望佢feel到。。。

各位真係要及時盡孝 時間不等人
多啲翻屋企食媽咪煮既飯 唔好等有日冇得再食先後悔

純抒發 有啲長

Take care!加油阿
有時愈緊張/在乎一個人，其實先會講野好大語氣或者傷到佢。
比個目標自己，保持正面態度，慢慢就會好過黎。加油

會返了

係既